[突發]驗樓神器：伸縮驗樓棒

有冇巴絲似曾相識？？

居家必備，DIY 驗樓冇難度

Sor, 開錯台

推，我冇野講

齊做驗樓師

支嘢唔受力㗎

唔好用死力啊，要帶離心力咁扑先扑到邊個位空心

我嗰支好好力喎

屌 用電蚊拍啦

Sorry 回錯post

中間好易斷
得一節兩節 會硬啲
個波波頭好硬
利申 做呢行

原來係到驗緊啲finishing

Yo Battle 一挑十

你地細個有無人玩過
濕左水既毛巾打人都可以好痛

驗樓棍
攻擊力：70
靈巧：90
收藏：30 會被沒收

遮
攻擊力：20
靈巧：70
收藏：100 雨季要帶遮

後面都未驗唔夠細心，好擔心

你用呢d玩具級同毅進真正果d比一野就斷，除非你淘寶比咗d假貨你